一到呢d時間成班冷氣軍師又出黎屌前線

成班唔撚係前線 係度吹冷氣
Take no risk
之後上連登屌前線
係得前線都有覺悟唔撚使你題
你地可以幫到係傳消息
唔撚係吹住冷氣講 抵撚死啦 戀戰
屌你老母閪
前線唔係一個人
係一班人 亦唔撚係你班鍵盤戰士

[建議]關於罷買！！！

班友又要鬧，又無膽上前線叫人走，好難溝通

驚前線比人拉你就落封幫手做哨兵
唔撚係上連登開分化post
剛剛仲話有鬼引前線留 on99食賓周
前線好多開戰前都會叫人無心理準備就走
企得係前戰都做曬心理準備
亦唔撚係為左送頭

我屌撚曬你理認為前線送頭嘅冚家剷呀